真心問各位 覺得邊個落order可以開槍

開得槍我覺得佢地唔驚有人死，仲要向住個頭打，你話殺傷力低但打頭都有機會死喇，大家覺得係777定雜種
應該唔會係警隊一哥喇我估

正評：777
負評：雜種

睇完今日Live覺得佢冇呢個膽
All in 777

一哥訪問有幾下口震震 佢似淆曬底 似係777

5年前雨傘革命又有好多小道消息話689想開槍，然後請示中央，雜總唔比，唔知堅定流喇，但如果係好似真係要問中央比唔比

但5年前對住我地果d係實彈，今次係象膠同布袋

不用分那麼細

由612警察行動手法感覺到，最高層落哂order無論用咩手法攻擊都唔緊要，無人需要負責

我覺得根本一哥、777都同意

真係有感而發，開撚埋槍，呢場仗基本上冇得打，要贏得一個下下策，哀兵必勝

不過希望唔洗行到呢步，而家咁大獲睇下政府縮唔縮

push